覺唔覺止蝕好on9？

睇下tesla msft 騰訊咪又係升返晒上去

覺

大貓呢？

睇下隔離坐十幾年都未返到家鄉既post

升唔返係你買到廢股 唔關止蝕事

望下hsbc 先

馬後炮 如果尋日千跌你就唔會咁講

止蝕即係覺得自己睇錯啦 之後爆升都唔關你事 同埋之前700 400蚊跌落黎如果你有做止蝕比起9坐果班可以低位買之外仲賺埋時間值

d人成日叫人止蝕唔知做乜鳩
一隻股正正常常係怕坐囉

你買垃圾股點同

匯豐呢d要
科技個d大佬你今日賣,聽日又要用更高既價買番